瘋淋火閂

㭍頭如瘋
D肉就淋
市民發火
舖頭就閂

孫子兵法

....